I大仔如何霸氣地扮hku仔

如題

扮咩呀 讀i大食屎架啦

買件hku soc tee四圍行

認命la

著番i大上堂